
                      ÚNICA Y PERFECTA. EL REY SPIELBERG LO A VUELTO HACER...  Se me hizo muy corta la película  a pesar de sus casi 3 h de duración.  Me parece recomendadisima tanto para adulto como para niños.  Visualmente es una gran maravilla que no veia desde avatar.
        
            